元朗絕對係恐怖襲擊

Terrorism is, in the broadest sense, the use of intentionally indiscriminate violence as a means to create terror among masses of people; or fear to achieve a religious or political aim
(wiki)
尋晚黑社會打人已經唔係單純想打人，而係散佈緊恐懼：只要你或者身邊任何人有參與和平合法的示威，就會被襲擊
果班打人既黑社會唔係白衫軍，而係恐怖組織
警察而家係置恐怖襲擊不顧，甚至包庇恐怖份子

我冇野講

全球要關注今次香港元朗區嘅無差別恐怖襲擊

國際文宣全面進場!

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

push

無錯，一定要推上外媒定性為恐襲

文宣組要將721 香港恐怖襲擊慘案推出國際新聞層面

睇下個大肚婆個肚幾大，個細路幾咁可憐

係一場政府親手策劃既恐怖襲擊

推

有香港立法會議員支持嘅恐怖襲擊